今晚八點，荃灣定多區？

一開始吹大雞話荃灣，之後又話多區
咁大家今晚八點，大家會去邊？

荃灣
多區

pish

講下大概方向 方便集人呀喂

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

目前比數3-3

幫手推呀

沉得咁快嘅

人手置頂

出嚟呀香港人

出黎呀！！

集中荃灣

兩邊咬得好緊
13-12

我就撐荃灣嘅

利申：區外人

喂大家唔投完就走好喎
幫手推呀

21-15

27-19

推

多區好 方便
啲人放工/屋企嘅位置都唔同

去商場可以，出街就唔好，應該抖下養精蓄銳，出去咁密等於幫PoPo交數

偏向荃灣

早咗兩個鐘到荃灣
屌 荃灣廣場starbucks同haagen daze啲櫈收晒

利申:唔去
但應該荃灣好D因為係事發點
不過小心白衫佬